如何克服死亡

如果想死但冇膽
可以點？

咁咪繼續生存

死唔係你想唔想, 係一定會
所以唔駛諗咁多, 到時到候就會發生

係又死唔係又死 屌都晒氣 如果我同你講死左之後辛苦過生存既時候 你仲想唔想死

想生存先會唔怕死

好死不如賴活著都唔懂

去接受一個信仰
去欺騙自己 但係知識冇得倒退
你試下可唔可以說服自己人係永生
畢竟宗教信仰係出於感性而非理性

我會用可以體驗未來去作原因而努力存活係呢個世界上
而且對生命有限覺得可惜 以及對人死後是否能保存意識及記憶而感到一份來自無知的恐懼

當您喺社會持續大量咁吸收：
失落、無助、恐懼、絕望、憤怒。。。

而依啲負面嘅情緒大幅大於以下感受：
愉快、溫暖、平安、盼望、喜樂。。。

您就唔會再怕死，反而會覺得死亡係一種安慰

其實要喺香港接收到大量負面情緒真係好簡單：

只要您而家將啲錢俾撚晒我，
接受做窮撚嘅命運，
再打一份毫無意義嘅工，
依份工仲要係零人際溝通，
每日成班港豬一齊逼港鐵，
你每個月所得除咗基本生活費之外俾晒我，
冇能力進行任何改變未來命運嘅投資，
冇轉機、致富嘅盼望，
拒絕任何港豬最愛嘅娛樂，
日復日、年復年咁過。

好快你就會覺得再生存落去都冇乜意義，
死亡唔係真係咁可怕，
您可以會滿足死亡嗰種平靜，
能夠結束一個冇意義為有錢人做奴隸嘅人生，
終於可以安息

看來你心中的痛苦，已令你覺得生無可戀．．．人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

食多d垃圾食物, 零運動,